信用卡每個月都有一則不知名扣款

POWER LOGISTICS LTD每個月扣$77.76

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

發現信用卡紀錄每個月都被扣$38, ITEM 寫係
"POWER LOGISTICS LTD 26500 HONG KONG HK"

完全無印象係D咩黎... 於是我查間公司, 係PCCW 既分支公司。咁我本身電話PLAN 係用緊CSL (即係都係PCCW 網路), 但月費係每月過數交, 唔係起信用卡扣。

有無人知呢條$38 係咪咩跟PLAN 既增值服務? 我用唔到想取消左佢=.= 唔想個個月比果個唔知係咩既錢呀..

你電話係咪用csl

每個月信用卡不知名扣款 E-mail 此主題給朋友
[隱藏]
發現信用卡紀錄每個月都被扣$38, ITEM 寫係
"POWER LOGISTICS LTD 26500 HONG KONG HK"

完全無印象係D咩黎... 於是我查間公司, 係PCCW 既分支公司。咁我本身電話PLAN 係用緊CSL (即係都係PCCW 網路), 但月費係每月過數交, 唔係起信用卡扣。

有無人知呢條$38 係咪咩跟PLAN 既增值服務? 我用唔到想取消左佢=.= 唔想個個月比果個唔知係咩既錢呀...

麻煩大家幫忙~~~~謝謝~~

月結單無電話比你打去問？上反問托柒？

全能既連燈神
所以呢D POST唔推

以前試過，card centre話無權中止交易，唯有轉新卡，轉埋信用卡no.

唔係

冇用csl

呢個po我睇過
但係我唔係

我打去 佢線路繁忙左好耐呀

moov?

打去銀行問有冇得cut

其實因乜扣費...因為我冇用過pccw同csl之類既嘢，我張卡申請左半年都冇，平時都係去aeon買嘢先用...

每月10美金，你有無課金之類？

pccw子公司，每月10蚊美金係唔係subscribe咗咩服務

6月扣過25蚊
7月尾扣過25蚊
8月頭扣77蚊

之前唔係扣呢個價錢